Boris Johnson 既寄望管理 : 包括容許在英國工作，並以此為取得公民資格的途徑。

PCCW Media Limited
Now 新聞
港聞
約翰遜指已準備好准予合資格港人延長逗留英國期限
約翰遜指已準備好准予合資格港人延長逗留英國期限
23分鐘前 Share to Facebook
【Now新聞台】英國首相約翰遜表示，如果中國在香港實施國安法，英國已準備好修改法例容許合資格的香港人延長在英國的逗留期限。

約翰遜在英國《泰晤士報》及本港《南華早報》發表文章，指中國決定在香港實施國安法，嚴重侵蝕香港的自治及自由，違反北京在《中英聯合聲明》所作出的承諾。

約翰遜指，如果北京實施港區國安法，倫敦政府將會修改法例，容許英國國民護照，即BNO的持有人及擁有英國國民身分的香港人在英國逗留12個月，並給予更多權利，包括容許在英國工作，並以此為取得公民資格的途徑。

英國外相藍韜文較早時在國會下議院指，自由是香港賴以成功的基石，港區國安法削弱一國兩制，強調英方反對這種威權法例，中國是時候反思和懸崖勒馬。

bno will not lead us to BC

等睇International lifeboat program
到底邊個企美國同英國邊

佢意思係應該之後唔洗工作簽證可以直接係英國做嘢。只要你有料係英國打夠五年工，就根據國籍法自動有bc。直接俾bc 只會益咗低學歷藍絲狗囉

即係唔洗working visa? 其實好多英國公司因為怕麻煩唔想幫expat整visa所以唔請...

其實唔係禁簡單5年可以發生好多野

諗真d唔係每一個香港人既性格都禁好，單睇之前台灣旅行，租屋租到變左垃圾房咁。

就算而家既情況當地居民可能無咩所謂，但5年 我相信唔少新聞會睇返香港人對社會既融合度、社會上既聲音等，未必好似理想中既咁，5年內取消比BNO人士有工作權既機會依然存在，如果因為工作權 又係咪真係禁多人願意走？到時比人逼返香港 你又做得d咩？

其次，5年先可以有國藉，比你係香港咁睇：大陸人來港如果要5年工作期先有香港身分證。
第一，當地人未必唔會出現階級觀念
第二，而家你地捱唔到5年就無，就同intern班學生一樣，一定比人壓價 禁住黎壓

所以唔好諗住篩走藍絲就OK大把問題要面對

而家要搵扮工會唔會好難

英國其中最易揾工就係it 狗
睇黎連登仔終於等到手揸cs degree有西屌既時代

話時話冇咗study

有咩工可以係英國長做

超市執貨??

唔洗公司幫手整visa已經好好多
直接比bno有工作權

其實佢既原意係等你有事可以走去英國食沙律
去到英國可以揾工做，唔會變黑工
每12個月再睇情況續你居留權

成班人唔ff 佢會大規模咁接受香港人移民過去啦

其實呢隻係救生艇
我明白係用五年年期係用嚟藍絲同黑警
但五年期限有啲遠水不能救近火嘅感覺

米燃放負

5毛咁驚香港人去英國？

如果加拿大 澳洲 美國都有相同計劃 大家會去邊

如果開間公司自己請自己得唔得先？

有小朋友 英國
單身 去美國

有老人要照顧多親就加拿大

租屋果啲垃圾mk點同

可否講多少少 一 二線城市都爭人定係點？
利申it狗

咁過左一年想留低即係又要申請難到登天既T2?

如果東歐脱歐一次過走咗60萬人 應該會易啲

其實如果加拿大係可以去到溫哥華 多倫多 我諗加拿大係最好選擇 果邊唔駛識英文都得 岩曬上左年紀既人

其實又真係冇乜分別
五唔五年都好 你去到都係要生活要搵工
除非你本身好有錢 但係咁嘅case一早可以投資移民